警民雙方既策略無變，民意就唔會逆轉

示威者既手段係針對性輕度武力
除左藍店、黑警、白衣人
所有無關事者都可以放心睇戲
商鋪可以正常營業

而黑警則一直用無差別大範圍武器如TG
所到之處皆無法正常運作
所有人都只會驚黑警，唔會驚示威者

只要繼續落去，民意只會更加一面倒
藍絲再反智都唔會食住TG走出去同黑警握手

香港加油

撞一次，藍變黃

所有人都只會驚黑警係咪唔包藍絲

d藍絲試一次tg
繼續都會屌示威者，但會連黑警都屌埋一份

蒙面驚賊肆意攻擊香港市民

應該每區每星期都要攪放影會，專放呢啲片。
好過連儂牆